達哥、MING仔、男人EEETV，試當真

不用分那麼細，全部unfollow！

UN﹕

搵食啫﹕

試當真 都係共匪咩 ?

仲有大J，鐘生

我份人就好簡單
有試當真就block

睇到d雙重標準傻鳩就想笑

唔係，佢地係共匪隻狗

冇follow過

unfol 晒

全部都冇follow
成班藍絲就算喇

男人eeetv做錯咩 有遊行 只係唔想賺錢賺到上檯 人哋都講到明係黃 只係唔想藉此黎賺錢引人注意 希望靠自己實力 咁都有錯？ 香港已經冇乜創作者 係咪要呃殺晒所有有才華嘅人？要表態表到點先代表真係黃？

問題出係姓李嗰位

公關做得唔好=藍？

熊仔頭呀仲有

講真 依D咁既YOUTUBE有咩咁好睇
唔睇咪唔睇囉 洗死咩
唔關黃藍事
定係睇得依D野既都係D學生/廢青?

中間2個無睇開 頭尾2個無un過

Youtube有政治審查仲睇?

你有冇睇佢篇文架

有 得出既結論係公關唔ok 但擺明唔係藍

張敬軒呢

你咁撐佢不如諗個方法說服其他唔接受嘅人啦，我以前都有睇男人ETV，但自從嗰次就UN咗，其實對生活無影響，咁我寧願「有殺錯無放過」，因為我真係太憎男，佢有「疑點」我都唔撚會睇，唔想俾機會自己支持到藍/中立撚。

d人唔理架
認定左佢係藍你講咩都冇用
寧願信連登阿豬阿狗都唔信識左咁耐既smith同billy

咁你又睇viu?

你尼啲咁既思維我真係駁吾刀 同啲藍絲話陳彥霖神智清不清醒 有疑點 所以歸類為自殺有咩分別？ ching你啲邏輯...我真係駁吾刀

咁我唔睇VIU你係咪又認同我話男人ETV嘅李係藍/中立撚？對點啦，依家係上面啲人想說服其他人男人ETV不一樣，你講乜春VIUTV。

「疑點」我係「」咗，因為你覺得唔係，我覺得係，對我自己來說係無疑點。我咁講係想聽下你點樣反駁人地咁睇李生。

Real viu佢老母條底褲就黃

我認同你啊 但viu冇出聲係咪中立撚
咁你又睇喎 係唔係鐘意就唔計數架？唔知你個龍門擺邊喎

試當真不嬲乞人憎
無內容一味sell女
又多打手
煩撚過西

😂男人eeetv垃圾到 李乜基呀嘛 又討論做乜鳩

熊仔頭有中支廣告都要抵制

Ching你知唔知自己講緊咩... 咩叫你覺得係就係 咁同啲藍絲覺得啲鄉黑係保衛家園唔係殺人有咩分別？ 尼個世界唔係所有野都係subjective 係有黑同白 是與非 對與錯架 就係因為尼個原因所以警察係唔啱... 你尼啲不分青紅皂白既思想我真駁唔刀... btw已經講左李生公關做得唔好 完 你想我點反駁？

熊仔頭衰咩？

你自己話既
有疑點就唔睇
咁所以viutv你都唔應該睇

莫非你有佢地既能力？你有橋段識剪片？建議出黎拍片做creator出黎屌打啊 唔好係屋企做鍵盤戰士talk shit

其他兩個係黃 但你有冇睇咪另一個係ig 篇野

支持飛夢

馬田呢

拿我想認真傾下，因為已經有唔少人認為李生係藍/中立撚，咁呢班就會UN咗男人ETV。( 我先叫呢班人叫A )

你唔認同A，佢地本身係男人ETV支持者，你認為誤解令A有睇變無睇。
咁你要做嘅應該係說服A，要佢地知道誤解咗李生，
而唔係轉移其他話題等。

好啦我俾你屌鳩A你又點點點，
但其實係無改變到A對李生嘅睇法，咁你係咪多餘？
因為你根本就無點對點去說服人，

上面都有人問「你有無睇過佢篇文？」
即係嗰條友都覺得李生先有問題，
你再問鳩佢你又睇VIU又睇XYZ，改變唔到人地諗法。

我唔知你明唔明我講乜，
如果繼續唔係點對點咁講男人ETV件事，
我唔回應了，好幼稚。

如果男人eeetv Smith billy出黎搞，我會好支持，
而家有藍屍不了

都話有 覺得佢表達同公關能力有問題囉

我都係咁覺得

接藍廣告
仲有馬田
杜汶澤
唔好俾佢地走呀

喂 我講完我既論點 你唔認同 就話我無講 藍屍confirmed 唔接納他人意見

你自己個標準都係亂咁黎 你扮咩討論姐
柒咗啦快啲走 幫你頂住先

仲有大J呀差D唔記得

試當真就唔可以收藍營錢

大J收鍾培生錢奶哂鞋底樓主唔提?

上面嗰兩條友真係由頭到尾都無正面說服人

香港YouTuber唔係好多高質
以上都冇咩follow 價值

遊學修好撚乞人憎

Says you, my friend.

hi pr

你係咪琴日先出世

定想帶風向 on9

五毛岀現了

咁係你既結論姐
出面有更多人包括我 唔認為公關問題
認為佢係港豬既人格 眼界 所以unfollow 又到你審？
之前有追開 但李又黑歷史又出篇垃圾文
有李再出現我就即unfollow 埋
一係你講多d幫佢平反下？

豪哥你究竟有幾多個acc

我上面咁有心打成篇文出黎，呢兩條友都係唔會正面說服，而係撩交嗌，曬氣啦。

幫中資牛賣廣告

乜撚都咪撚睇就最撚黃啦屌你老母

你係咪女人嚟？

做黃絲真係好撚慘
煩撚過十誡
乜鳩都唔睇得唔做得 做錯少少就比人屈做藍絲永不超生

唔爭在加埋大j 熊仔頭 馬田啦

其實仲有邊個睇得

不嬲鐘意混埋一齊講㗎啦
ming支持警暴原來係冇分別

好明顯係游學修逼鳩唔比人表態 條友賺錢為上

冇撚睇過

後尾未轉咗黃囉 唔俾人轉黃？

真心唔明有咩人會follow
係咪同當年一百毛啲受眾差唔多質素

達哥最無辜

試當真 做左咩野要unfol?

其實怨婦咁做咩呢
讓觀眾自己思考啦
有必要統一咩

二元思維好咩
一陣講講下梗有d人設前設咩咩咩 同時又唔嗲唔吊咁投票

跟著一班無腦撚睇個結果做人

一陣又有人話大j去中石化入油又屌架啦

Ha

大J 咩事呢想問

分唔清係真心定點 佢地隨便一句似是而非既說話
我地反駁要十倍力 其實吃力不討好
但就係咁 多聽多睇 得閒先用力屌下
人地講野唔好太上心 共勉之

試當真有二世祖嗰吓已經反感咗

我係咪要老奉支持佢 我係唔鍾意呀 吹呀？

你睇佢同鍾共一齊就知

李萬磯好黃咪再屈

全香港youtuber都藍 係連登仔最撚黃

ming仔 eeetv都唔講 達哥咁都屈

試當真就可以唔un，我就係雙重標準呀吹咩

踢走條姓李個條柒頭咪sub返囉

而家無人care你係唔係誤會佢
而係你話唔想畀機會自己支持中立或者藍
即係代表唔係黃嘅你唔會掂
咁你睇viu 或者你返工工司同政府中國有關就打破呢個原則 理所當然你要quit
如果唔係就代表其實你嘅所謂原則都只係用嚟打壓自己唔鍾意嘅藉口 都係個句人無完人 聖人係唔存在
你唔鍾意就直接話自己唔鍾意
你要講原則就揸正嚟做 無例外

想講啲片好撚低質 好悶 不停賣女又尷尬

班撚屌喺屋企對住電腦開地圖炮屌晒全世界，自己就小巴落車都唔敢嗌

練仙就最黃

其實日撚日有呢啲post真係好撚煩
大家咁撚大個人 邊啲un 邊啲唔un 洗撚你教咩
有眼睇架啦 屌你老母日尻日係到un 又話邊個邊個做錯乜野 就唔係黃 2021啦都 屌你 仲分唔到既都係港豬班智障

大j 唔計

入面全部都係黃 要支持

啲屎好黃？

乜撚都咪睇

你都on撚柒9
我唔撚欣賞佢就要做得好過佢
我屌你老母臭閪
如果我本身同樣佢地係同一個範疇都話吖
你老母臭閪我做觀眾都唔可以批評
係咪我唔識煮飯就乜撚野食物都要好味呀
係咪我唔冇車牌就唔笑得人地手車屎撞車呀
我夠唔撚識踢波啦咁係咪啲職業比賽都因為佢地識踢波所以一定係打和呀
屌你老母臭閪狗唔撚搭八

黃過你啲屎

我啲屎藍到黑

比人話中左你廢 惱羞成怒？ 你費時打緊尼段野屌人既時候 人地為自己夢想努力緊 點睇？

你識咩？講馬要跑得快過隻馬架

呢個比喻邏輯錯咗 你諗多次 try again plz
講馬doesnt equal to 跑馬

佢地做過咩 想知

樓主仲有小薯茄、熊仔頭都有幫支那賣廣告，快啲叫人unsubscribe

而家係睇馬見到騎師騎得廢，你叫人地有本事去騎喎
屌你老母

乜撚野點睇仲有乜撚野睇呀而家
有幾撚努力呀睇過